撑警劉亦菲主演《花木蘭》挪威最新票房只有約6800港元

由劉亦菲主演耗資2億美元的《花木蘭》可謂出師不利，先是在試映會得到的回應並不理想，迪士尼決定用4個月時間重拍或補拍，推遲映期，後來女主角劉亦菲因撐港警濫權濫暴，惹網民發起罷睇，在倫敦首映期間更發生一段小插曲，現場有多名身穿黑衣的蒙面示威者，高舉標語抗議公然撐克警的劉亦菲，並呼籲觀眾杯葛此戲，之後又因武漢肺炎疫情持續延燒，再度延後上映日期。

《花木蘭》終於在上月27日於挪威上映，最新票房只有874美元（約6800港元），首日開畫票房僅83元美金（約650港元），上映19日票房不似預期。鑑於疫情問題嚴重，暫時未知幾時於其他國家上映，有香港網民笑言杯葛《花木蘭》應該是「武漢肺炎」，而不是觀眾！

其實劉亦菲認真黑仔，不只被網民批評，早前中國廣電總局為加強監控影視圈，推出一項名為「限籍令」的措施，清楚指出「選用外籍人士不當的」，不少網民即點名有外國國籍的藝人，當中包括演出迪士尼真人版電影《花木蘭》的劉亦菲，斥她擁有美國國籍，卻在中國賺人仔，未知電影在中國上映時，她是否需要表忠表愛國呢！？

Team kill

box-office poison

抵撚死呀

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

好多啊

6800 比多佢

北姑 明星 $350

$6800 夠包劉亦飛1Q

咁撚貪心？ 仲想點？

俾盡

Push

以為打漏個萬字點知原來真係得6800蚊港紙

6800 1Q??

大陸都未上，睇埋大陸票房先啦

迪士尼認為有14億人
（但當中好多食樹皮，同實際可能得6-7億）

跟住選擇奶共（為錢）

但中國比佢既回報（實際上達唔到佢期望值）

只係虛假作大左（而家要承受反差）

另外，普世價值：新疆，香港
種種不人道。

而迪士尼背離本質上（小朋友美好世界既意義）

引起原本支持者放棄迪士尼
由原本收入下降某個%得返幾千

祝佢快d收皮

仲以為打少個萬字

日賺7000 月賺20萬

全世界都憎中國你就死都上畫 真正抵撚死。

中國屌緊佢喺訪問度唔認自己係中國人，話自己係Asian

留名等睇香港票房超挪威100倍

認真問 你現實中講野係咪一舊舊

會將所有同期票房計曬去mulan

好叻女丫

680都俾多啦

劉亦菲個樣都做到明星
真係好樣衰

未平時毒撚講野一舊舊咁囉

唔好笑我啦。努力練緊小巴叫有落，

希望社會可以接納我

瘋狂恥笑 裡外不是人 中國肺炎攬炒啦

毒藥，以後無人用佢了

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

咁好死科水比美國

要唔要謝票

美國人活該

皇天擊殺

武漢肺炎傷害國家人民感情 快d 遣責

兩面不是人, 抵撚死

以為眼花睇少左個「萬」字
原來真係得幾千蚊

票房病毒

這是最壞的時代
有票房很了不起

挪威物價咁高都得6800

same

呢套戲票房竟然值650港元？
一蚊戲飛都唔撚睇啦話

有北國藝能人feel

唔屌

第一日仲要得個幾百蚊，笑死，賣爆谷收入都高過佢

想知Norway 一張戲飛幾錢
83 usd 有冇廿張

快撚啲上啦，我好想睇呀

好想睇票房仆直呀

迪士尼奶共奶到雪雪聲
冇死錯人

六千幾蚊票房算多啦
多數清一色中國觀衆
輸成咁
實賴疫情
一概不承認瀨共必亡

想笑撚死人咩

無了期上畫可以回到本

我撐
瘤疫痱
低票房

5毛們唔係唔支持呀，暴買入場啦

6800洗屌佢咩
免費都唔屌

抵撚死啦迪迪尼
食屎奶共，隔離post 都講，劉亦菲單嘢就企硬，Johnny Depp 被屈 未查清就Out 走人

一行都坐唔滿

點止1Q呀

咁多？ 值5毛架咋

夠曬啦，佢係值咁多架啦，比多咗佢添

個個都知支那票房假㗎啦
不過支那票房高
即係又要耗用國庫嚟科水俾迪士尼

面癱流演技

傻9 disney

係咪連埋啲早場免費飛
好耐冇買過50蚊戲飛

我都以為係

6800算高啦
仲想點

oh hi mark

做雞應該多錢過佢

what a story mark

佢都算醒
認自己係asian
起碼保住自己美國戶籍先

唔係遲d美國清算國內班間諜拉埋佢

大約賣咗 80 張飛

點解有地方會上映到？

美國延期唔係代表全世界都延期㗎啦咩

得幾條友睇

2019 年 大約 115 nok , 即係大約 86 港元

愛国係用把口的

賣相都唔止

我都想問係咪連埋的discount 戲飛，美國一早$10好耐，講緊7 8 年前

我都係

我都係上網搵 唔清楚

抵死，呢鑊佢仲唔冚包散

臭閪 臭閪 臭閪
肥婆咯咯雞 肥婆咯咯雞

不過又唔好自滿
根本係武漢肺炎搞到冇人睇，有冇其他戲票房參考下

屯門凱都學生長期45

200kr

6800蚊= 10000kr = 賣咗50位到啦

睇錯6800萬心諗有冇搞撚錯

想屌

迪士尼係美國
演員係美國人
對白係英文

大家記得唔好再內鬥

咁屈
香港人普遍都要半個月少啲先搵到咁多

6800

講真 算多

支式美國人

打個和夠數

果頭做完護旗手又撐警
轉頭比中共射完即棄

6800萬，咁撚多

咁撚樣都有戲院上演咩

我直頭睇錯有個萬字
仲諗緊點解6800萬會用「只有」

老雞是沒有人要的

一日得680蚊 黎香港做一樓一算吧啦佢

原來劉亦菲係武漢人

做一樓一都彈佢鐘

人地19日先得6800 你射一射就比6800人

有冇comment睇

夠買一部s20

中共粗暴違反基本法第二十二條
帶頭破壞法治

成本唔知幾多個億

不怕～ 還有中國式通道

執柒咗佢啦

即刻有返啲回憶

挪威一張戲飛幾錢
6800會唔會全部都係支那大使館買